當年我喺高登屌柒達哥， 佢正一仆街冚家剷，真係走得太前。

當年我喺高登時代反達哥，踢爆佢收錢做直播，昆手足，今日睇番，真係走得太前，一句都冇撚屌錯。
記得當年啲手足幫達哥護航， 又話冇收錢，又話好人，又話教大家講道理，學做人。

今日睇番真係笑撚到我標眼水。
你屌佢就係妒忌， 你眼紅
你屌佢係咪其他直播主/ YouTuber嘅打手
你冇畀錢憑乜嘢屌人
達哥教班兄弟做一個好人，唔可以屌。
記得當年班小學雞講撚到 達哥條撚樣係聖人， 唔撚屌得架。

但係面對批評達哥嘅言論，討論就一概不理。
跟林鄭月娥盲撐警察一鳩柒樣。

當年達哥仲要請打手入我高登嘅post 瘋狂洗版 最巔峰拍得住依家 呢個情況， 開POST一分鐘去撚到廿幾個回覆。

今時今日真係日久見人心，達哥你條仆街冚家剷 ，估唔到都會變成過街老鼠。
所以話，呢個世界有樣嘢叫做多行不義必自斃。

達哥正一仆街冚家剷黎架，四個月了， 到今時今日都依然選擇沉默
手足畀人拉咗， 你講你點對啲手足
你去死啦！

Yes or

yes sur

SIR

Good afternoon

你點影的

sir

Hi sir

Afternoon sir

Good afternoon sir!

Yes sir

你點屌的

你點知的

Good morning sir

Yes Sir

good morning sir

good afternoon sir

Yes sir!

Moring 鳩蛇！！！

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Sir

你點覺得的

diu打錯字

鳩sir你點知的

Yes Sir!!!

no sir fuck you sir

Good afternoon sir

你

yes sir

不推文回覆啊

你點諗的

Thank you sir

Good morning sir！

Morning sir!

達7 囉然係仆街

唔代表阿蛇你唔係狗

good afernoon sir!!!

Hello sir

yes sir!

達哥好快就會搵tommy幫佢洗白

OK sir

咁你格硬嚟講又戇鳩左啲
你廿年前屌一個人
廿年後佢犯錯你就出嚟跳跳札話當初冇屌錯
你講出嚟有冇笑

I agree Sir！

瘋狂洗版 最巔峰拍得住依家

火影世界第一 你點影的

Good afternoon !

Sir

差人先生！

你點知架
Btw 112 維園見

當年我踢爆佢收sony錢做直播呀。

你仲多fans過達狗啦 推得咁快

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

Yes Sir~

你地咁撚快..

9秒

Morning sir

火影世界第一

morning sir

gayau sir

你影的

Yes Sor Thank you Sor

係囉
Venus唔知你走得太前飛左你

一路走來 始終如一

叻

Thank you sir!

善用不推文回覆

sir,你點知架？

狗迖？

Sir你曲線幫佢洗底真係好咩

鳩硬sir當年行得太前

ok sir

先唔理佢收唔收錢, 有無昆人

淨係睇佢個樣三尖八角 (好過蜥蝪仔少少)
咁都可以出撈, 真心為香港娛樂事業可悲

光復香港, 不如順便光復香港 youtube 界, 娛樂圈
垃圾 youtuber, KOL 唔好再出黎獻世

您有比達哥更成功的potential

你點屌的 ？ sir！

就去到#29樓架啦

今次唔撐鳩sir

Sorry sir

Yes sir !

無人識鳩Sir, 重以為當年得佢一個屌 邊位呀

Yes Sir!

Sorry Sir

當日我有份撐你

Sir,you condom

你咪又係一條收錢出賣良知既仆街
你仲衰d 添 收錢打市民

Lawrence sir 都反達，迖哥兩邊不是人

汪汪汪

不過火影始終唔係世界第一

你點踢的

你點影架？

Good afternoon Sir!

你點屌的？

火影係世界第一
尾田都認咗

一件頭/漂白水 都爛晒尾
Hunter休刊

咁火影就無得輸

你冇屌錯, SIR!
我仲記得以前屌佢, D人圍住我個屎眼屌

阿Sir有先見之明
可摸耳講下香港黑驚將來會點

你點做火影的

食咗飯未呀sir

唔好再叫SIR 班狗唔值得有專稱
改叫 警員 / green object

btw, 火影收收皮先
點影世界第一

曱甴

Thank you official

Officer

你點影的，你點知的

你點走的

Thank you sir！

啊蛇開個 po 讚自己JM9

sir 你點知道㗎

我不是黑警，佢地老屈

啊sir
有冇當年既post睇睇?

當年我都唔知你原來係黑警嚟

Sir 你點知的？

點解仲叫達哥，唔叫 達狗

咁你點影的

你d手足咪警賊囉

Sir 你唔打尻d學生同記者
我地都唔知達哥係咁仆街
Thank you sir
善用不推文btw

Good Afternoon Sir!

影相黎講你真係企得太前
如果你當日企後D 大家咪認你唔到囉警犬先生

講得好
班達粉真係網絡塔利班黎
一有批評就起哂槓

Yes Sir!

唔係自已讚自已
當年真係無揀錯公子

影相個時你又真係走得前咗啲嘅

緊急即時:
防暴衝入HKDI攻擊學生
現場逃生緊

yes sir！

Sir!

鳩sir擺明係派膠架喎，都唔叫得？

VENUS 唔幫你含係咪仆街？

當日你點知架

清算
不過達哥係抵死

Sir!yes sir!

你老母sir

Yes sir,你點影的？

喂喂
企開啲啦 sir
屌你老母

黑警
你家人呢？

點解呢啲post會上到熱門

狗咬狗骨

鳩蛇下次一如係個post底cap埋張圖出黎 唔洗我搵得咁辛苦

Good afternoon, Sir

push

唔好意思, 借個位黎
HKGETV文宣團隊由7月開始一直出咁多文宣片幫大家打文宣戰, 到近期又運用科學專業知識幫大家化驗, eg. Tear Gas , 仲為全港市民搞免費VPN計劃等等, 佢地希望善用各專業知識領域去做得更多

希望各位幫幫手捐比佢地支持下:
眾籌連結：

Sir 你點影的

sir你點知的

拉

good afternoon sir!

你點屌的sir!

Yes Sir! 佢係仆街，你係狗

你屌仆街唔代表你唔係仆街

呀sir都睇達狗

Yes sir,比我地影得更前

Venus肯俾你口爆未 鳩硬sir

達狗仆街還仆街，但你死出嚟攞彩就慳啲啦屌你老母

一件事還一件事 阿Sir
唯一同以前一樣嘅就係你一樣咁on9

good afternoon, SIR!!

今次撐你喇鳩硬sir

其實你反加泰集會，有咩資格話達哥？

利申：支持加泰、反達

去加泰集會會得罪西班牙，可能仲會得罪歐盟同美國等好多國家

我BUY你呀

成L日有D達哥開POST
話支那達做左少少野 大家要原諒佢
煩L到仆街

鳩硬 sir morning

Yes sir!Good afternoon sir!你點影的sir!

你影得太前

Sir 好犀利

鳩sir行得太前

當年我喺連登影相自爆係黑警，警畜正一仆街冚家剷，真係影得太前。

Sir 你點儲查克拉的

你口岩🥺

影得太前

你點寫架？

你收皮啦鳩sir,你係張圖入面企得太後呀

Sir你老母
黑警就死全家啦

yes sir!!!

今時今日真係日久見人心，鳩硬sir你條仆街冚家剷 ，估唔到都會變成過街老鼠。
所以話，呢個世界有樣嘢叫做多行不義必自斃。

達哥轉咗深藍 , 藍血人

行得夠前咪影到囉

鳩蛇好

backup佬

收皮啦樓主
反達反美斯仲要做警犬

ThankQ sir

yup sir

死黑警死返入老母閪啦

屌你老母Sir

聽講你琴晚篤完灰，辛苦晒sir

hi sir

鳩硬sir廢post一律不推文回覆

Sorry sir，果陣迖狗未現形，唔好講迖狗啦，呢場運動甚至令身邊一d以前好有禮貌既藍絲偽君子現形，包括我藍絲老豆

Sir go kill yourself

不推文啦

Hi Sir

張仙人鳴既圖真係好懷念

Good afternoon 蛇

知錯了

當年你入咗學堂做狗未

wow鳩蛇原來係總督察

佢哋老屈，梗係唔係啦
我唔係警察， 唔係黑警
黑警死全家

不推文呀

Yes sir thank you sir

佢撐你架bo

你點走的？

收工未 sir

當年你點知的

咁得閒既sir

叻啦

你點前的?

Good day sir

你當年點知的

Good evening sir

Good night sir
你點影的

112

Gchi 鳩硬蛇

分化sir

一邊做狗一邊屌達哥

黑警死全家sir

達哥，我唔可以話你政治選擇
但唔好放自己喺中間位置
我一直在關注 算咩意思

鳩少陣啦

當年高登真係佢一個屌

得啦，拉

係

仆街含家產想買兩邊， 依家抵撚死兩邊不是人兩邊都唔撚理鳩佢

時窮節乃現
伍公子先係清泉
電競陶淵明

高登當年都有其他人嘅，不過出POST力度就唔夠我咁勁囉。
當年最成功嘅算係，由神聖不可侵犯屌撚到班達粉都接受咗，其實達哥係應該要接受市民監察。

由唔俾屌，屌一句都俾一班人圍屌》》》
變到你屌啦，佢收錢咪收錢囉，冇野好講。

睇番今時今日，班友見到個直播一直商業化， 就知道我當年踢爆佢係正義嘅

你點知的？

好撚老實，五公仔個樣係乜撚嘢樣我都分唔清楚， 不過佢肯講人話同條陷家鏟爭好撚遠。

今時今日大是大非都未撚分得到，
達哥當年仲話教班後生仔點樣做人， 同佢哋講道理。同佢哋傾新聞讀新聞。

今日我真係好撚想知達哥條含家產， 點解見到咁多手足畀人拉都無動於衷， 四個月之前點解唔支持反修例運動。

我當年就應該睇清楚佢本質。唉，果然一個人本質係唔會變，日久見人心。向當年舊登屌過你道歉

達哥不嬲都貪錢
你睇佢班真兄弟 仲有冇出黎同佢食飯呀
有幾個反撚左面啦

SIR!

你點反的？

阿sir英明

收sony錢就梗，你見咁多年佢邊有開台玩過任天堂
Hi Sir

其實都幾佩服樓主
明知每次開po都淨係會俾你點影的洗版
根本冇人理佢個po講咩
但係佢都堅持每日出po
好撚有毅力
Btw 你點影的？

認同鳩硬sir btw你點影的？

ys sir

Thank You Sir!

家境一般
依家搵到錢供樓，梗係認錢唔認人啦
不過佢扮哂嘢個下黑人憎

隔住個MON

你點走得太前的

火易世界第一

影

鳩硬sir，4個月啦，你篤灰未？

有得口爆未

入黎就係為左睇呢張相

啱啊 佢不嬲都係含家產黎 從來無對佢有好感過

企到入黑警嗰邊仲唔前？

想搵返個post

第一次聽自己讚自己

推 果條死仆街

呀Sir 不如你quit 左job 做youtuber 爆大獲 應該會有好多觀眾

你點屌的 Sir

自比嗚門，你有咩資格？sir

永遠支持達哥

不割

Yes Sir！